［FF]一人一個回到過去會提醒自己既事

提醒自己唔好發屋企人脾氣

讀好d 書咪曬時間打機

做事為自己 唔係為其他人